<Document>

  # Медицина

  ## СЛР
  - Снимите с пациента маску.
  - Нажмите на пациента, чтобы попытаться сделать искусственное дыхание.
  - Если делать это раз в 7 секунд, это снизит урон от кислорода.
  - Это также немного продлит период, в течение которого тела можно оживлять каждый раз.

  ## Лечение {ранений}
  - Когда морпех получает урон, он получает раны, которые можно лечить.
  - Нелеченые раны обозначаются [bold]"{ }"[/bold] вокруг цифр урона.
  - Когда раны обработаны, морпех начинает пассивно исцеляться, очень медленно.
  - Лечение ран также остановит кровотечение.
  - Использование лекарств ускорит исцеление повреждений.
  - [textlink="Лекарства" link="CMMedicine"]

  ## Предметы, которые лечат {раны}
  - Травматические и ожоговые наборы при использовании лечат все раны и дают небольшой бонус к исцелению.
  - Хирургическая линия и синтетический трансплантат будут лечить некоторые раны при каждом использовании, с некоторым заживлением при каждом использовании.
  - Марля и мазь лечат все раны при использовании, но только мазь дает небольшой бонус к исцелению.
  - Хирургическая линия и синтетический трансплантат могут быть использованы после применения травматического или ожогового набора.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMTraumaKit10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBurnKit10"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSurgicalLine"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSynthGraft"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGauze10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOintment10"/>
  </Box>\n

  ## Кровь и кровопотеря
  - Если у морского пехотинца низкий уровень крови, он начинает испытывать недостаток кислорода.
  - Чтобы восполнить запасы крови, используйте кровезаменители.
  - Их можно вставить в пациента вручную или ввести с помощью капельницы.
  - Чтобы использовать пакет с кровью вручную, нажмите на пациента.
  - Нажмите на пациента еще раз, чтобы убрать инъектор.
  - Чтобы использовать капельницу, вставьте пакет, а затем перетащите спрайт капельницы на пациента.
  - Щелкните по капельнице, чтобы удалить ее из пациента.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBloodPackFull"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMIV"/>
  </Box>\n

  ## Дефибрилляторы
  - Дефибрилляторы можно использовать, чтобы оживить морского пехотинца с уроном менее 200 единиц.
  - Эпинефрин может быть использован для лечения морского пехотинца при дефибрилляции.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMDefibrillator"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMEpinephrineAutoInjector"/>
  </Box>\n

  ## Хирургия
  - Чтобы начать операцию, используйте хирургический инструмент на пациенте.
  - Выберите часть тела, которую нужно обработать, а затем выполните все шаги выбранной операции.
  - Для удаления личинок убедитесь, что вы квалифицированный врач, а не интерн или санитар.
  - Положите пациента на операционный стол и начните операцию.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMCrateSecureSurgery"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMScalpel"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOperatingTable"/>
  </Box>\n

</Document>
