<Document>
  # Правила Stories - Colonial Marines

  Если вы не можете нажать ни на одну из ссылок, воспользуйтесь версией внутриигрового путеводителя.

  ## Недавние изменения
  Прочитайте соответствующие разделы всего текста.
  - (Стандарты ролевой игры, имена) Непринятые титулы и почетные звания, например, доктор/доктор, младший, младший, майор.
  - (Стандарты ролевой игры, имена) Допускается использование двух римских цифр.
  - (Стандарты ролевой игры, имена) Прозвища могут состоять не более чем из двух слов.

  ## Решения администрации окончательны.
  - Правила применяются в соответствии с их смыслом. Невозможно написать все примеры нарушения правил, поэтому их применение зависит от интерпретации администратором смысла правила.
  - По своему усмотрению администраторы могут устранять нарушения правил с помощью последствий для персонажа. Это не относится к правилам нулевой терпимости.
  - Вы можете подать жалобу главному персоналу, если считаете решение неправильным.

  ## Общая информация
  Отключение или игнорирование/отказ от ахелпа администратора приведет к бану только по апелляции.
  Это сделано для того, чтобы недобросовестные игроки не смогли избежать наказания. Если вам нужно срочно уйти, сообщите нам, и это будет учтено при подаче апелляции.


  Все приведенные ниже правила действуют всегда, в том числе и между раундами.

  Эти правила не являются ни SS14, ни CM13 и должны быть прочитаны полностью.

  [textlink="[Определения бана]" link="CMBanTypes"]

  [textlink="[Длительность бана]" link="CMBanDurations"]

  ## Правила нулевой нетерпимости
  За нарушение этих правил вы можете быть забанены без предупреждения.
  - [textlink="0." link="CMZeroTolerance"]

  ## Основные правила
  Это общие правила Stories - Colonial Marines. Нажмите на них, чтобы получить более подробную информацию.
  - [textlink="1. Гриф." link="StoriesGrief"]
  - [textlink="2. Нарушение игровой атмосферы." link="StoriesGameAtmosphere"]
  - [textlink="3. Метагейм." link="StoriesMetagame"]
  - [textlink="4. ERP." link="StoriesERP"]
  - [textlink="5. Нечестная игра." link="StoriesFoulPlay"]
  - [textlink="6. Условности игрового режима." link="StoriesGameConventions"]

  ## Бунты, мятежи
  - [textlink="Мятежи, бунты и подобные действия требуют разрешения администратора." link="CMMutinies"]

  ## Военные и командование
  Эти правила также распространяются на любого человека, который получает повышение или действует вместо члена парламента/командира (если только он не является членом враждебных сил).
  - [textlink="1. Морское право." link="CMMarineLaw"]
  - [textlink="2. Командование и ВП придерживаются более высоких стандартов игры." link="CMHigherStandards"]
  - [textlink="3. ВП должно стараться не применять смертоносных средств и производить аресты, за исключением особых обстоятельств." link="CMLethalForce"]
  - [textlink="4. ВП должена будет ответить за применение смертоносной силы." link="CMLethalForceConsequences"]
  - [textlink="5. От ВП ожидается, что они будут защищать задержанных, находящихся под их опекой, в меру своих возможностей." link="CMProtectDetainees"]
  - Только командир или высшее командование (админы), внесенные в белый список, могут утверждать казни.
  - Помиловать приговор может только командир или высшее командование, внесенное в белый список.

  ## Правила ролевой игры

  - [textlink="1. Общие стандарты ролевой игры." link="CMGeneralRoleplayStandards"]
  - [textlink="2. Морпехи." link="CMMarineRoleplayStandards"]
  - [textlink="3. Развёртывание морпехов." link="CMMarineDeployment"]
  - [textlink="4. Командование." link="CMCommandRoleplay"]
  - [textlink="5. Ксеноморфы." link="CMXenoRoleplay"]
  - [textlink="6. Выжившие." link="CMSurvivorRoleplay"]
  - [textlink="7. Враждебные фракции." link="CMHostileFactionRoleplay"]
  - [textlink="8. Цепь командования." link="CMCommandChain"]
</Document>
