<Document>
  #Stories Colonial Marines правила

  ##Последние изменения
  - Правила перенесены в справочник.

  ##Решения администрации являются окончательными.
  - Правила выполняются в соответствии с их смыслом. Каждый пример нарушения правил не может быть написан, поэтому его применение зависит от интерпретации администратором смысла правила.
  - По своему усмотрению администраторы могут устранять нарушения правил с помощью последствий для персонажа. Это не относится к правилам нулевой терпимости.
  - Вы можете подать жалобу главному персоналу, если считаете решение неправильным.

  ##Общая информация
  Отключение или игнорирование/отказ от ахелпа администратора приведет к бану только по апелляции.
  Это сделано для того, чтобы недобросовестные игроки не смогли избежать проблем. Если вам нужно срочно уйти, сообщите нам, и это будет учтено при подаче апелляции.


  Все приведенные ниже правила действуют всегда, в том числе и между раундами.

  Эти правила не являются правилами SS14, ни CM13 и должны быть прочитаны полностью.

  ## Правила нетерпимости
  За нарушение этих правил вы можете быть забанены без предупреждения.
  - [textlink="1. Правило 0. Не будь мудаком" link="CMRule0"]

  ## Основные правила
  Это общие правила CM14. Нажмите на них, чтобы получить более подробную информацию.
  - [textlink="2. Правило 1. Гриф" link="CMRule1"]
  - [textlink="3. Правило 2. Нарушение игровой атмосферы" link="CMRule2"]
  - [textlink="4. Правило 3. Метагейм" link="CMRule3"]
  - [textlink="5. Правило 4. ERP" link="CMRule4"]
  - [textlink="6. Правило 5. Нечестная игра" link="CMRule5"]

  ## Военная Полиция и Командование
  Эти правила также применяются к любому человеку, который получает повышение или исполняет обязанности члена ВП/командира (если только он не является членом враждебных сил).
  - [textlink="1. Морское право." link="CMMarineLaw"]
  - [textlink="2. Командование и ВП должны придерживатся более высоких стандартов игры." link="CMHigherStandards"]
  - [textlink="3. ВП должны стараться не применять смертоносных средств и производить аресты, за исключением особых обстоятельств." link="CMLethalForce"]
  - [textlink="4. ВП должны отвечать за применение смертоносной силы." link="CMLethalForceConsequences"]
  - [textlink="5. От ВП ожидается, что они будут защищать задержанных, находящихся под их опекой, в меру своих возможностей." link="CMProtectDetainees"]
  - Только командир, внесенный в белый список, или высшее командование (администраторы) могут утверждать казни.
  - Помиловать может только командир или высшее командование, внесенное в белый список.

  ## Правила ролевой игры

  - [textlink="1. Общие стандарты ролевой игры." link="CMGeneralRoleplayStandards"]
  - [textlink="2. USCM." link="CMUSCMRoleplayStandards"]
  - [textlink="3. Развертывание USCM." link="CMUSCMDeployment"]
  - [textlink="4. Команда." link="CMCommandRoleplay"]
  - [textlink="5. Ксеноморфы." link="CMXenoRoleplay"]
  - [textlink="6. Выжившие." link="CMSurvivorRoleplay"]
  - [textlink="7. Враждебные фракции." link="CMHostileFactionRoleplay"]
</Document>
