<Document>
  ## Мятежи и бунты требуют разрешения администратора.

  [bold]Общие положения[/bold]

  - Все игроки, включая враждебные силы, должны получить разрешение администратора, прежде чем участвовать в бунтах, мятежах или аналогичных действиях.
  - Забастовки, революции, бунты, культы, тюремные бунты (за исключением враждебных сил) и любые другие виды аналогичного, в значительной степени деструктивного поведения строго запрещены без разрешения.
  - Персонал оставляет за собой право предоставлять или отказывать в них, а также решать, является ли данная причина достаточной.

  [bold]Мятежи[/bold]

  - ВП не могут участвовать в мятежах и всегда будут на стороне действующего командира, если только они не нейтральны, в этом случае они не могут помогать или арестовывать ни одну из сторон до завершения мятежа.
  Это относится к отдельному игроку, а не к ВП в целом.
  - Мятеж не может произойти во время угона, и любой продолжающийся мятеж должен быть прекращен после угона.
  - Мятеж может быть направлен только против действующего командира. Ему должен быть дан шанс мирно сложить полномочия.
  - Во время мятежа запрещено нападать на любых непричастных, медицинских работников или сдавшихся, а также убивать кого-либо из участников.
  - Если вы сдались во время мятежа, вы должны оставаться в этом положении.
  - Вы не можете менять стороны, если вы не сдаетесь.
  - В случае неудачи все стороны должны получить медицинскую помощь. Командиры и выше могут отказать в лечении или казнить мятежников на поле боя. 
  - В случае успеха все стороны должны получить медицинскую помощь. Командовать должен следующий по рангу командир.
  - В мятеже должно быть минимум 3 участника.

  - Mutiny cannot occur during hijack, and any ongoing mutiny must be ended upon hijack.
  - Only the Acting Commander can be mutinied against. They must be given a chance to stand down peacefully.
  - During the mutiny, attacking any uninvolved, medical, or surrendered personnel is forbidden, as is perma-killing anyone involved.
  - If you have surrendered during a mutiny, you must remain as such.
  - You may not change sides unless you are surrendering.
  - When failed, all sides must be given medical treatment. Commanding Officers or higher are able to deny treatment or battlefield execute mutineers.
  - When succeeded, all sides must be given medical treatment. The next in the command chain should be put in charge.
  - Mutinies must have 3 members minimum.

  [bold]Примеры недействительных причин для мятежа:[/bold]
  - Неприязнь к командиру.
  - Желание убить командира.
  - Попытка отомстить командиру или БИЦ.

  [bold]Мятежи из-за эвакуации[/bold]

  - Это можно сделать в любой момент, когда разрешена эвакуация с корабля (например, во время угона), но командир отклоняет запросы на эвакуацию.
  - Они могут быть совершены любым количеством людей без разрешения, с намерением эвакуироваться с корабля и спасти свои жизни и жизни других, кто желает эвакуироваться.
  - Командиру все равно должен быть дан шанс разрешить эвакуацию путем переговоров.
  - Для начала эвакуации должно быть применено минимальное количество силы.
  - Любые роли могут присоединиться и помочь этому мятежу, даже те, которые обычно запрещены.
</Document>
