<Document>

  # Так ты только что родился в улье!
  # Что теперь?

  - Радуйтесь! Мы только что присоединились к нашему улью в качестве личинки. Сейчас мы мало что можем, но наш потенциал безграничен!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>\n
  - Пора приступать к работе! Как только мы сможем, мы должны попытаться эволюционировать. Однако для этого придется немного подождать.
  - Новичкам рекомендуется стать трутнем. Дроны отвечают за создание защитных сооружений улья.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookActionXenoEvolve"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoDrone"/>
  </Box>\n

  - Вот несколько вещей, которые мы можем построить!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoResin"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoMembrane"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="DoorXenoResin"/>
  </Box>\n

  - Еще одна важная работа дрона - сажать сорняки.
  - Сорняки позволяют нам отдохнуть, чтобы восстановить здоровье и энергию!
  - Мы также можем построить улей только на сорняках.
  <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookActionXenoRest"/>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeedsSource"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
  </Box>\n

  - Наша последняя цель - защитить королеву и посадить ее яйца, чтобы наш улей мог расти!
  - Яйца могут быть помещены на сорняки и содержать паразитов.
  - Паразитов можно извлечь из яиц, но будьте осторожны: вдали от сорняков паразиты живут недолго!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoQueen"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoEgg"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoParasite"/>
  </Box>\n

  - Когда паразит попадает на живого носителя, на свет появляется новая личинка! Радуйтесь!
  - Носители, в которых живет растущая личинка, очень ценны, и их следует как можно скорее прикрепить к стенке из смолы.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="SalvageHumanCorpse"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>\n

</Document>
