<Document>
  #Руководство для стрелка КМП США
  Подъём, солдат! Вылезай из криокамеры и готовься к бою!

  Ты только что проснулся, так что ты голоден. Иди к пищевому автомату, возьми две порции и закинь их в себя. Если у тебя есть жалобы на еду, можешь обратиться к кому-нибудь, кому не наплевать!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechFood"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMMarinePreparedMealChicken"/>
  </Box>
  Ты не можешь взять эти подносы с собой, так что оставь их на ближайшем столе или выброси в утилизатор. Пусть бог тебя покарает, если я увижу, что ты бросаешь их где-нибудь еще!
  <Box>
    [color=red]МОРПЕХ! Ты не можешь сражаться в трусах! Одевайся! БЕГОМ![/color]
  </Box>
  Тащи свою задницу к автомату со снаряжением и надень форму. Нажми на торговый автомат, а затем нажми "Стандартная одежда морпеха".
  Это даст тебе твою униформу, включая подкостюм, ботинки, перчатки, шлем и гарнитуру - и ты будешь носить их ВСЕГДА.
  <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechEquipment"/>

  Обрати внимание на цвета на твоем шлеме, они обозначают твой отряд:
  - [color=#E61919]Красный - Альфа[/color]
  - [color=#FFC32D]Желтый - Браво[/color]
  - [color=#C864C8]Фиолетовый - Чарли[/color]
  - [color=#4148C8]Синий - Дельта[/color].

  Теперь у тебя есть выбор снаряжения. Тебе выдадут только один предмет из каждой категории (два для подсумков), так что выбирай внимательно. Все, что отмечено [color=green]зеленым[/color], рекомендуется для твоей роли, так что возьми себе легкую или среднюю броню, разгрузочный жилет M276, аптечки и противогаз или капюшон, если хочешь.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBeltMarine"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCPouchFirstAid"/>
  </Box>
  У тебя есть 45 очков, которые можно потратить на дополнительное снаряжение, такое как гранаты, инструменты или специальные боеприпасы! Каждый предмет имеет свою стоимость в очках, и некоторые предметы более выгодны, чем другие. Сейчас возьми расширенные или бронебойные магазины для M54C и положи их в свой ремень.

  <Box>
    [color=red]Теперь ты выглядишь как морпех![/color]
  </Box>
   - Meet your new best friend, the [bold]M54C Assault Rifle MK2[/bold]. Take some extra magazines and put them in your belt or pouches, and don't forget to load the gun.
   - Now you might be tempted to take your new buddy for a spin and get to know eachother a little better. Head to the firing range if you want to practice your aim.
   -If you are not in the firing range you [color=red]do not[/color] discharge your weapon!
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCWeaponRifleM54C"/>
   - Make sure you have some standard and armor-piercing (AP) magazines. AP will punch through tougher targets, and that includes marines so WATCH. YOUR. FIRE.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ColMarTechGuns"/>
  </Box>
  Встречай своего нового лучшего друга, [bold]штурмовую винтовку M54C MK2[/bold]. Возьми несколько дополнительных магазинов и положи их в ремень или подсумки, и не забудь зарядить оружие.
  Теперь у тебя может возникнуть соблазн взять своего нового приятеля на прогулку и немного лучше узнать друг друга. Отправляйся на стрельбище, если хочешь попрактиковаться в стрельбе.
  Если ты не на стрельбище, ты [color=red]не должен[/color] стрелять из своего оружия!
  <GuideEntityEmbed Entity="WeaponRifleM54C"/>
  Убедись, что у тебя есть стандартные и бронебойные (AP) магазины. AP пробьет более прочные цели, включая морпехов, так что СМОТРИ. КУДА. СТРЕЛЯЕШЬ.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMMagazineRifleM54C"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMMagazineRifleM54CAP"/>
  </Box>
  Внутри оружейной ты также найдешь автоматы, выдающие запасную униформу, инструменты, боеприпасы и модификации для оружия. Мы рассмотрим модификации оружия более подробно в другой раз.
  <Box>
    [color=red]Ты злой, ты зеленый, ты морпех США! УРА![/color]
  </Box>

  Найди своих товарищей по отряду и отправляйся на брифинг. Если ты опоздал на вечеринку, иди прямо на запад к ангарному отсеку и готовься к развертыванию.

  Если тебе нужна помощь, ты можешь обратиться к любому из своих сослуживцев-морпехов или к местному наставнику, старшему советнику.
  Если тебе нужна дополнительная помощь или у тебя возникла проблема, ты можешь нажать F1, чтобы связаться с администраторами.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookRoleSEA"/>
  </Box>
  <Box>
    [color=red]SEMPER FI, МОРПЕХ! РАЗОЙДИСЬ![/color]
  </Box>
</Document>
