<Document>

  #Вы только что родились в улье!
  #Что теперь?

  Радуйтесь! Мы только что присоединились к нашему улью в качестве личинки. Сейчас мы мало что можем сделать, но наш потенциал безграничен!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>
  Пора приниматься за работу! Как можно скорее мы должны попытаться эволюционировать. Однако для этого нам потребуется немного подрасти, подождав.
  Новичкам рекомендуется стать трутнем. Трутни отвечают за строительство защиты улья.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoEvolve"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoDrone"/>
  </Box>

  Вот несколько вещей, которые мы можем построить!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoResin"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="WallXenoMembrane"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="DoorXenoResin"/>
  </Box>

  Еще одна важная задача трутня — сажать сорняки.
  Сорняки позволяют нам отдыхать, чтобы восстановить здоровье и энергию!
  Мы также можем строить улей только на сорняках.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoRest"/>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeedsSource"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
  </Box>

  Наша конечная цель — защитить королеву и посадить ее яйца, чтобы наш улей мог расти!
  Яйца можно размещать на сорняках, и они содержат паразитов.
  Паразитов можно извлечь из яиц, но имейте в виду, что у паразитов короткая продолжительность жизни вне сорняков!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoQueen"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoEgg"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoParasite"/>
  </Box>

  Когда паразит помещается в живого носителя, рождается новая личинка! Радуйтесь!
  Носители, которые содержат растущую личинку, очень ценны, и их следует как можно скорее прикрепить к смоляной стене.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookCorpseColonistBurst"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoLarva"/>
  </Box>

</Document>
