<Document>
  # НЕ изменяемые Департаментские Положения

  ## Equipment and Clothing

  - Equipment, clothing, and any similar items from personal job-specific vendors may not be awarded or otherwise handed out unless it is standard issue equipment that can be obtained through requisitions normally, or is equipment specifically intended to be used by another designated person, such as spotter equipment from a sniper specialist being given to a rifleman that is becoming a spotter.
  - Armory equipment is unrelated to this, and has its own regulations.

  ## Оружейные

  - Оружейное снаряжение может быть выдано всему персоналу только во время [bold][color=red]Красного[/color][/bold] Кода или Кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold]. Офицеры должны быть в приоритете перед рядовыми.
  - Снаряжение, хранящееся в арсеналах, например тактический дробовик M890, не разрешается выдавать лицам, не являющимся офицерами, без ясной, понятной и срочной причины. Развертывание не является срочной причиной.
  - Оружие [color=#00CBFE][bold]Командира[/bold][/color] также не может быть выдано.
  - Снаряжение, хранящееся в оружейных складах, не может быть частью сброса снабжения, наград или призов, а также не может быть использовано для формирования отряда.

  ## Ядро ИИ

  Ядро ИИ находится под прямой ответственностью любого действующего Техника по Обслуживанию ИИ, назначенного на корабль. Они уполномочены удалять любой персонал, присутствующий в ядре, за исключением предварительно авторизованного персонала, указанного в разделе "Доступ". В отсутствие такового ответственность несет [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color], затем [bold]Главный Инженер[/bold].

  [bold]Доступ[/bold]
  - Доступ к ядру ИИ осуществляется строго по предварительной записи.
  - Только синтетики КМП США, техники по обслуживанию ИИ (включая техников Ве-Я), [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] и [bold]Главный Инженер[/bold] имеют свободный доступ.
  - До любых разрешенных посещений оружие должно быть сдано на стойку регистрации и возвращено после завершения посещения.
  - Любой, кто проносит оружие в Ядро ИИ, теряет право доступа к нему, и это может привести к активации Протокола Безопасности Ядра. Предварительно авторизованный персонал и [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color], реагирующие на законную угрозу безопасности, освобождаются от ответственности.
  - Права доступа не подлежат передаче. Только синтетики КМП США, техники по обслуживанию ИИ и АРЕС могут предоставлять доступ к ядру ИИ через запросы на доступ.

  [bold]Протокол Безопасности Ядра ИИ[/bold]

  АРЕС оснащен различными инструментами для обеспечения безопасности Ядра ИИ во время чрезвычайных ситуаций.

  - АРЕС через синтетиков КМП США уполномочен удалять нарушителей физической силой.
  - Обстоятельства, представляющие серьезную угрозу целостности Ядра ИИ, АРЕС или синтетиков КМП США, могут инициировать блокировку ядра, что приведет к запечатыванию всех путей доступа и вооружению автоматических турелей, расположенных в камере ядра.
  - Если процедуры блокировки неэффективны или скомпрометированы, из вентиляционных отверстий может быть выпущен нервно-паралитический газ для выведения из строя злоумышленников.

  ## Военная Полиция

  - Персонал [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] должен всегда иметь при себе нелетальные методы задержания (за исключением оборудования для подавления массовых беспорядков) для выполнения своих обязанностей.

  [bold]Использование подслушивающих устройств[/bold]
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] уполномочена использовать предоставленные им подслушивающие устройства в пределах брига по своему усмотрению.

  Любое использование этих устройств за пределами брига должно соответствовать следующим требованиям;
  - Они должны получить разрешение от [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или, в его отсутствие, от [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color].
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может разрешить использование только при наличии разумного подозрения о намерении или сговоре с целью совершения преступления в этом районе.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] не могут незаконно проникать или входить, а также поручать кому-либо другому делать это, в зону, к которой у них нет доступа, для размещения устройств.

  ## Зоны Ограниченного Доступа и Изменение Доступа

  Персонал может законно получать доступ только к зонам, к которым их удостоверение личности дает им проход, если только кто-то из этой зоны не предоставит им временный доступ. Глава департамента может отменить это решение, а [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может отменить решение главы департамента.

  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может запретить кому-либо доступ к любой зоне.
  - Вход без доступа или разрешения любым способом будет квалифицироваться как [bold]Незаконное Вторжение[/bold].
  - Главы департаментов могут потребовать, чтобы любой, кроме [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или [color=#90EE90][bold]Дежурного Офицера[/bold][/color], покинул их департамент, иначе ему будет предъявлено обвинение в [bold]Незаконном Вторжении[/bold].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может изменить любой доступ к удостоверению личности человека по любой причине.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может изменить любой доступ к любому или ко всем департаментам с одобрения главы департамента.
  - В чрезвычайных ситуациях, таких как отсутствие командного состава, любой офицер может изменить свой собственный доступ.

</Document>
